［皮膚問題］呢個世界好唔公平

點解有啲人可以食好多油烤野或者係咁飲甜野同埋捱夜 仲要唔洗洗臉護膚啲皮膚都可以咁好

而我已經盡量少甜少食肥膩野 keep 住洗臉又唔會捱夜點解都可以係咁生暗瘡爛晒臉

有無ching明白我既痛苦

*炸

same

劣質基因
希望樓主唔會生仔
劣質基因應該要淘汰佢

A酸啦屌 藥到病除

日日食就得

要多謝你呀爸呀媽

Same

Me too

生完仲有凹凸洞

星期一決定去睇醫生 唔想再見到自己咁

我都係咁
真係劣質基因，面胸背頸出得暗瘡嘅位都生曬暗瘡
我好想去游水，好想去船P呀
身邊都無人係咁嘅

我女人都係咁架,
放工就出哂油,面又多暗瘡, 佢話對成日電腦個個都係咁
問佢係咪內分泌失調可以搵個中/西醫睇下又話我嫌棄佢發脾四
希望樓主快D好番

多謝你

係咁唔公平嫁喇

最慘係要聽佢地d風涼話 話係你問題

以為自己護膚有道 其實咪又係靠母幹

都係嫁 佢地就會成日話點解你啲皮膚咁差 唔好咁夜訓
但明明佢地成日通頂都無事

總之都係覺得你抵死
好得戚咁樣 大條道理屌尻你
但9成根本就冇根據既c9流言
正仆街黎 你老母叻炸

真wor 返工又早起身 對住電腦又累
weekdays容易出油 個妝都溶得快d

我生左暗瘡都十年 又係塊面勁油
由開始得幾粒到用錯洗面爆到爛面之後睇完醫生情況叫好d 到而家都係食a 酸先控制到冇哂暗瘡。生暗瘡果時真係又浪費錢醫暗瘡心情又差。
認真未爛過面or 唔係一直有暗瘡問題既過來人當佢地9up 都得，根本果個程度唔係戒咩野食調理下就得，我而家一樣成日食m 記都冇事

分享下A酸點樣控制到？想幫女朋友又唔知點做，有冇醫生或藥可以介紹下？

我諗你搵番d暗瘡post 都可以搵到好多資料，唔知你女朋友咩程度，有d 搽下a酸轉用醫學品牌既洗面就ok,我自己洗面就會用含水陽酸既產品，如果係內分泌既問題就會建議睇醫生，有人話中醫ok 但我睇好多post都係人夾人，我唔想再試先揀食a酸。我就食緊10mg 就黎食足一年，我諗最主要佢會收哂油同收細哂毛孔就會減少生瘡，但都有好多副作用所以如果你女朋友唔肯都冇謂迫佢，可以試試下中醫唔好亂試d 美容或者洗面產品 買前睇清楚d 成份再search 下係咪真係有用